JJ太短點算？

點算

穿個龜頭環之後每晚吊啞鈴拔撚助長有無得諗?

做唔到1咪做0仔比人屌囉

砍掉重練

收啦 沙大博

跳樓死